有無人有聽過｢上帝的教會｣？

最近有朋友番緊尼間教會 - hkwmscog
亦都叫我一齊番 咁我都應承左去望望咩料
而我上網睇佢啲資料真係覺得好可疑
有無巴打對尼個教會有相關認識？

番緊連教

有咩怪？

咁我都睇得出

網頁講 天上的母親 - 耶路撒冷
可以我唔係好熟讀聖經 我唔敢講啲咩
但再睇其他相關的資訊
安商洪、上帝證人會
有啲感到疑惑
唔知道真實詳情唔敢亂下結論
所以想知道更多詳情

聽個名都覺怪

可能係異端

又昆錢？

有無其他人知更多？

之前比佢地傳過
佢地聲稱上帝係有兩個，分別係父親同母親
同埋呢個會係源自韓國嘅，喺韓國佢地會當個創辦人係父親上帝，佢老婆係母親上帝

利申：以前係耶教徒，返大教會，而家冇

邪教